大家唔好搞港獨了 一齊去影視台睇萬千星輝賀台慶

曲得好差